黑警：咁憎警察有事唔好報警

屌你老母報警都收線呀！以後唔好叫收差餉叫收保護費啦

OK, 黑警們, you are fired!
市民依家就要收番班黑警同港共一切權力. 由市民組成的新政權接手管治.

咁撚憎市民唔好袋糧呀屌你老母

推